點解na.cx個web版reply唔到？

其實從尋日開始就reply唔到，reply同埋quote個掣撳落去冇反應，refresh咗好多次都係咁

用緊chrome上lihkg

我都用緊chrome, 一直無問題喎~
不過我都識有巴打話 chrome reply 唔到...

test

一時得一時唔得
快啲出官方版啦

我都用緊CHROME回，"回覆"係最下面，按一按就彈個REPLY BOX俾你打字

而家咪講緊一時得一時唔得囉

我就係講緊嗰個掣同埋quote撳落去都冇反應

REFRESH 完個PAGE都係唔得？
定本來點撳都唔得？REFRESH完就得？

Ad block exclude 左個網佢

Exclude 就夠

correct

啱啱直頭停撚埋重開chrome都係咁